有冇人想魔佬帶住曼聯再立皇朝

好想有生之年睇到魔佬可以做到好似第二個費sir咁

本來對曼都冇咩好感 但呢幾年睇到曼個個教練都教

唔好覺得好悲哀 原本歐冠常客變到離歐冠遙不可及 真心慘

魔佬之前帶車路士咁有名但比班球員咁玩法作為旁觀者睇到都覺得好無奈 估唔到佢會接手左曼聯後都係一般般 實在好唔想睇到會係兩敗俱傷嘅收場 希望呢場後魔佬諗到新打法改變球隊啦 唔係佢一世英名就此玩完

我唔想喎，佢根本唔啱教曼聯，根本係兩個風格嚟，走啦

2016年12月31號果場都有諗過

幾時先正式有翻4424